朋友 我好掛住你

最好既朋友一句野都冇講低就自殺 係由細玩到大果種
然後我每晚一合埋眼就諗起佢
邊諗到好兄弟就咁就走左 好想係假
一起身 當真係發覺佢真係唔係到既時候
果種感覺真係好傷心 同一時間覺得自己好冇用
救佢唔到
有排好唔開心 屋企令我好大壓力 大到想自殺
係佢同另一個朋友拉住我先冇死
但到佢有事 我竟然拉佢唔住

我真係好掛住你 兄弟

酩酊天使 聽下

加油 好好活下去

巴打幾大，有時我都會諗自己兄弟過身會點。結果係我都會知自己會崩潰。

聽下不求人啦ching

21冇耐 冇左佢 世界就好似小左啲野 冇曬真正既情緒

有心 巴打 只不過講就容易做就好難 我呢家除左傷心 好似冇曬其他感覺 成個人都比呢種感覺漫住